你地生飛滋會點急救

叫雞

等佢自己好 但要幾個星期

口健樂 痱滋啫喱 一野搽落去

食奇異果, 會好得快d

嗽口水

呢隻真心勁

隊幾粒鹽落去

口健樂加必妥典加維他命C+B 補充劇

浪鹽水

用過一次唔敢再用

乜撚都唔做
呢啲會自己退嘅嘢通常都係越搞越大鑊